國慶殺戮日，警察借假新聞，放縱警察開槍攞命！有人以為累積血債，便可保權保命︱奪命Loudzone 10月02日

國慶殺戮日，警察借假新聞，放縱警察開槍攞命！有人以為累積血債，便可保權保命︱奪命Loudzone (第1節) 19年10月02日